仲為咗一個人囉囉攣嘅你，究竟幾時先放得低

我知自己一定可以放得低你
只係呢一刻，我好想同你講...

因為你患得患失，唔係因為我神經質
係因為我掛住你
因為你傷春悲秋，唔係因為我懦弱
係因為我鍾意你
我對感情認真，我對得起自己

好攰喇，認輸喇，
完場喇，放棄啦，
換個對手，
下場，再接再厲啦

我唔奢望下個情人節有對象陪自己過
我淨係希望，
喺嗰日之前
可以放得低你。
最起碼
喺我見到街上面嘅人成雙成對嗰時
我可以
好坦然咁面對你唔屬於我嘅呢個事實

放唔到

傻女

一個識咗一星期多啲嘅女仔，我用咗一個月都忘記唔到，甚至最近識咗個好女仔都唔夠膽再行前多一步。我知自己喺未忘記佢前，唔應該開始一段感情，我究竟應該點做？

我都唔知我幾時先肯放過自己

感動

佢都同咗人一齊，我都未放得低

未放低都之前嗰個真係唔好亂開始另一段

好傻啊我

加油啊

9up巴打

你是最好的你知道嗎

振作啦 唔好晒時間

絲打，你咩status ar

I know that feel bro

佢有另一半，你都揾到另一半咪得，自己一個好易諗埋一邊

努力放低緊
已經忍咗兩日冇睇佢ig動態
好似真係好咗少少少少少少

冇啊，你呢，有同樣心情?

共勉之 sis

收兵你知㗎
冇feel唔想累人
比人吊住條引有幾辛苦我好清楚

以為放低左 點知撞到佢 個心就酸 記番起D事

又見到你喇

心酸不心痛已經好好

信我 唔好比自己接觸 得閒搵下人傾計 好快無事
撐你👍🏾

一齊加油😭😭😭

搵巴打占卜

佢話我 其實會唔會係你自搞衰，有機會時又太大枝野，令人覺得你拒人千里。

搞到我諗緊我係咪唔應該block哂佢之前

點解要放低？ 比個理由我

我放唔低

多謝你啊巴打

我地一定得㗎

證明你地有緣無份

因為再冇理由要為咗佢而令到自己變得卑微

一個禮拜咩事都無啦

希望啦

我都想搵人傾下

一隻不算兵，一隊先叫兵

俾人帽都仲咁掛住佢

冇本事收兵啊
收皮就有我份

傻仔嚟

好想見佢 幾時先可以放低

岩岩上堂見完又犯賤地掛住佢

可以諗 但係要忍住唔好追佢近況

上堂想避都冇得避
真係好難脫離到喎

當你迷戀一個人，你會覺得個世界得佢一個，結果就係分手之後，人地開始新生活，我地仲企係原地，真係好傻，

當然你唔可以呃自己唔掛住佢，但你要睇清楚事實既真相，佢好完美，出面一樣有同樣完美既人等緊你去愛，佢係一個浪漫既故事，一樣有其他故事同樣浪漫，你要諗下將來十年，係唔係要靠FF佢過落去？直到人地生仔有婚姻，你仲ff緊佢？

當然唔係，所以俾個時間自己，我而家為你痛苦三日，三日之後，我要開始做我自己既野，雖然我會繼續掛住你，但我唔會再幻想同你一齊，我要將時間留俾自己既將來。

就黎暗戀左佢半年明知佢只當我係朋友、前幾日生日佢連一句生日快樂都冇同我講 好掛住你，但我知我對你黎講什麼都不是💔

好難會做到，我分左手無幾個月，係我提岀，因為佢不停係fb抹黑我同作野屈我，但佢又話佢好愛我，雖然我都真係好愛佢，但到最後我被佢迫到有精神病，同埋每日都頭痛心口痛，係劇痛，所以係佢最後一次係fb屈我既時候就同佢分左手。

分手既時候佢打左幾大段野話有幾愛我，但去到今時今日，分左無幾個月就識到另一條仔。

但好老實講，我重係咁愛佢同掛住佢，我本身精神病無覆發一排，一見到佢同第二個去玩去街就覆發。

不過都祝大家可以快啲脫離呢個單思地獄。

唯有轉移焦點，幾年前我分手時，我同自己講，我愛佢，想佢幸福快樂，呢一刻我咁傷心，係因為我佔有唔到佢，我唔應該咁自私，我會繼續愛你，但我選擇放下佔有欲，我會繼續掛住佢，當我知道你快樂緊，我就放心了。

一年左右，我真係放低左，時至今日我都會成日記起佢，但完全無執迷既感覺，只覺得佢係好女仔，當然今日我遇上一個更加好既，但係遇上之前我已經放低左。

要相信自己走得出去，相信自己無做錯，自己有價值，只係同佢無緣，
如果你唔相信自己，真係會困死係到。

我成日係到睇佢啲野又睇佢有冇睇我ig

心聲啊

前嗰排我都係咁
隔一陣又睇
仲會留意佢讚好咗啲咩post

見到佢同男仔出街忍唔住unfollow咗佢個IG
依家好想睇下佢做緊咩
好想mon住佢

不過過程都係開心
係見唔到後成日諗住佢先煩

識左7年 3年前已經知道大家無可能
但都放唔低
然後又無辦法去試下鐘意第二個
最近feel到佢有女朋友/鐘意嘅人
但都係停唔到搵佢
我明毒品有幾難戒
屌你老母 明明我以前一個人都好地地
點解要因為一個男人搞到自己咁撚cheap
我都係人 我有感受
點解咁唔自愛呀屌
我唔想再浪費時間浪費眼淚浪費心機係一個無結果嘅人身上
但我真係做唔到呀

unfollow 咗就掂啦 好快習慣唔再睇
越睇越有引㗎

我都明 始終鍾意嗰個人
但係咁樣只會不斷無限輪迴
唔主動都只係會一直維持依家咁樣

好痴情啊絲打
咁你同佢仲係好朋友?

仲係好愛佢 明知我地咁唔夾最後既下場都只係得分手 但係我都仲係好愛佢

佢話係好朋友囉
真係比死更難受
我寧願你話無frd做好過

只有一方主動 代表一種拉不近距離

其實有時我都覺得對方狠心絕情好過

係因為真係鍾意先會幾唔岩幾痛都想繼續
不過起碼你自己知你地唔夾 唔會自己呃自己
慢慢就慣

平時好難鍾意一個人
唔知點解每次鍾意親嘅女仔都得好少相處機會
明明好似有發展空間，但轉眼間就慢慢就冇曬
而你俾我嘅感覺好特別

我知自己可能冇咩吸引力.
你可能鍾意其他更有魅力嘅男仔.
但其實我想講我好鍾意你

就係覺得自己做唔到，我日日都好心痛好想死。

因為你太相信自己做唔到，其實都係一種信念。
因為你係咁同自己講“我好傷心呀，唔得我又諗住佢呀”，結果你就不斷重覆經驗呢種情緒，你要俾自己頭腦一d新既信念，比如“我而家努力賺錢，有緣五年後再俾你睇我既成績。”

你一定要創造信念，你係咁講唔得就等死。
即係有d人問我點減肥，叫佢食少d，佢就“唔得呀~我係咁大食架~”。

不奮不啟，你問下自己，當初同佢一齊過既係咪一個咁on9既男人？
係就好彩佢分左手，唔係你就証明俾佢睇。

呢加每日都要諗起佢 好辛苦 明明已經係咁做其他野但一做完就會諗起佢

我都係
我已經過了差唔多2個星期，仲係好痛

我過咗3個月...都係咁

你有無搵朋友傾？
有無方法去試下忘記？
我用運動。。但一運動完，個腦又會諗返佢。。
救命呀

我都係一做完野就會諗起佢 圍個爐巴打

係，我返工一路做野，一路諗
同事問野，又要扮哂無野咁答
對住屋企人，又要強顏歡笑

咁多位唔好再係度自我幻想啦
你掛住佢為佢要生要死做幾多野
佢係度幫第二個野飛機含緊撚炸
醒下啦 唔好再辛苦自己

我都以為做完運動 可以忘記一切 點知原來係唔得 而家頹到運動都唔想做

做完之後靜落黎會諗返起
令自己更加心痛

有時訓較發夢都夢到 好失落

係呀
而家每晚瞓唔著，瞓到都係瞓得2,3個鐘就醒，之後就瞓唔返

每晚都搞到好夜先訓到 幾時先放過自己可以

bro，有需要可以約出黎傾下，做運動
第二個post 講得好岩，關係係平等，
自己增值自己，move on
實有第二個欣賞你ge

做完運動個人醒左好多
無人會中意一個負能量咁重既人
大家加油

我係想做完運動令自己攰D 可以好好地訓下

如果可以親口對佢講你話幾好呢

我好明啊 就係做唔到

迫自己忙都係冇用㗎 一靜落嚟就打回原形
最好嘅方法真係要等下一個人出現

真係好痛 諗下都痛

利申 絲

佢未出現嘅時候 幾乎冇乜負能量

掉轉囉
就算佢唔係賤男 唔係插緊其他女 同人脷搭脷緊
佢心入面有位俾你 就有 無都無得勉強架啦
就算有日精誠所至 你地又係咪一定成到金石
可能分分中你訓係佢身邊但佢心入面第一位已經俾另一個令佢刻骨銘記 無容置二

重感情嘅人係咪都唔會有好結果

過來人 都話 六合彩個個星期有人中 幾時輪到你姐 係咪一定無 唔係
希望你係個心仲未磨滅之前 有一個10蚊 令你遇到Mr. Right啦

得閒上黎一齊圍個爐

絲打 過多一排就要重新振作啦

唔係，會有
一切都係睇彩數

我都希望真係會有呢個人
你都要加油啊巴打
有嘅就好好珍惜
冇嘅你都一定會搵到
多謝你肯入嚟打氣

我得㗎

應該

我信你㗎喇毒撚巴

我其實有幾多興趣 但係做完又諗返，坐車又諗...幾時先解脱

我明白
我而家每晚瞓，都係瞓到4,5點就醒，之後loop返啲回憶
好痛，好想停ga
我淨係同自己講，而家已經返唔到轉頭，將自己變得更好
可能將來有日，大家會重遇對方，到時可能再續前緣

我都想move on

1月尾同一齊咗4年嘅女朋友分手，我冇飲酒冇大喊冇情緒失控，只係每晚都失眠訓唔到，我仲有冇得救

我出現了

好掛住佢。。

想就得㗎喇
起碼知要放棄先

有 我曾經都試過咁 痛到冇情緒喊唔出又失眠
時間會幫到你 不過好返之前係會痛苦少少
加油啊巴打

你有新歡出現?

了解緊

押韻左

刪哂佢啦

點解可以完完全全講中哂我既心聲

放唔低咪放唔低
唔需要夾硬迫自己做目前無可能既事

你話要放低 其實無時無刻仲諗緊佢
得不償失

好畫功
睇完開心咗

together

都一個月了 我都放唔低 最慘係晚晚發夢都見到佢

慢慢放低緊 不過都仲會掛住佢

咁咪好,絲打開心就好

I know that feel

點解唔表白?

知道佢拍拖先表白，遲咗

講完先知自己心入面有佢，唉

無計 所以我成日叫大家早D表白係有原因

好想快啲放低到

已經夠後悔了

搵個新對象好過啦

差少少 點解唔係我！

好過我好似隻狗咁..
比人reject十萬次連尊嚴都冇

未捨得刪history
今日上堂不斷睇之前既對話

散左幾個月，⼀方面又好憎佢咁對我，一方面又好掛住佢好想見到佢

分手未係最可怕 可怕嘅係連社交生活都變埋 由充實變到空虛

加油啊巴打 祝你成功

先一個月 好正常 過多幾個月應該會淡

掛住係正常㗎 冇可能話唔記得記唔記得
唔好再咁留意佢 會慢慢好

多謝你啊 當收咗花喇我 好耐冇收過花

點解咁折磨自己

我都試過 但係狠心del咗 就離成功唔遠㗎喇

絲打都幾開朗,
有冇興趣做朋友

睇得佢太重要?
冇咗佢就覺得連同朋友出街嘅動力都冇?

唔甘心會好痛苦㗎

只可以講未分手之前 同而家落差太大 未適應到 亦放唔低

畫得幾靚喎